點解劉德華首歌歌詞有 第一名屬於美國人

勾結外國勢力